Window 10 打唔到字

Window update version 2004
cftmon有開到
MsCtfMonitor check咗係執行中
但成個語言列消失咗
點都開唔返

一星期前我都係咁結果我剷晒成部機再裝過

我估9成都係Windows update有bug
等唔到更新
先學巴打咁

抵死啦更新系統

更新有bug: 抵死啦，去update
唔更新有漏洞中招：抵死啦，唔update

結論：連登仔又贏

垃圾windows打死都唔好第一個更新
完全冇qc過

我琴日都update左
轉打中/英文時反應遲頓

我係on9仔

用 linux

最後還返去上一個版
再裝返更新就有返了

苦主+1
垃圾Windows